衛宮家今日的飯 宮さんちの今日のごはん 集中討論

漫畫

STAFF
アニメーション製作：ufotable
CAST

衛宮士郎：杉山紀彰

セイバー：川澄綾子

遠坂凜：植田佳奈

間桐桜：下屋則子

ライダー：淺川悠

伊莉雅：門脇舞以

藤村大河：伊藤美紀

2018年2月起，毎月1日AbemaTV先行配信最新話
線上

1

留名等睇
hollow ataraxia 劇情

btw rider 沖涼

アニメーション製作：ufotable

有冇補魔情節

有冇龜頭蟲料理?

暫時無

掛住fate個名乜鳩都出得

Fate仲可以再戰十年
依套野仲要係U社做, 真係痴撚線

啲人平時話ufo淨係識一種畫風啊哪
立即出兩套唔同畫風既動畫

食戟有咁嘅水平就好

啲人剩係識食A1啲屎
唔知食肉係咩味

個口臭晒緊係咩都冇味

依套d設定同f/ha個故事背景咁相近
唔知做完hf線之後會唔會真係出返套f/ha呢

畫得好細緻

日常系真係好高質

呢套算唔算異聞帶

係希望每個禮拜都有得睇果類
fate個世界觀當多啦A夢咁出都有得玩

幾正

下一集係二月

U社係咪見整HF線有d空閑時間而整依套野出黎

D製作方法認真到你啊
好似睇緊真人做廚咁
大河和服版同平時完全兩個人
另外伊莉雅同saber係呢個畫風之下
真係好萌啊

是日晚餐:凜

如果我唔係整過一次蝦天婦羅知有幾煩我真係會衝出去買餸跟住整

冇戰鬥平平淡淡咁原來都幾好睇

最煩係油……

炸完啲油實腥
想拎去炒多次餸都唔得

純麻油貴

日常系fate真係無得頂

係時候求幻想嘉年華4

跳，曬時間呢d不如快d畫下套hf啦

ufo出日常
正呀

畫面同首歌都好洗腦

邊到有第二集睇

月更牙

10幾分鐘話咁快就睇完
見到芬恩笑左

見到lancer同士郎咁fd 有d感動
唔打仗的fate真係好好睇

咁和平嘅fate 真係睇唔慣 加上啱啱睇完hf 真係好大對比 反差太大

就係咁和平先正

大家如果要本今集呢個錫紙焗三文魚的話
記得一定要用鹽醃10分鐘
同埋一定要抹走醃完出嚟嘅水
唔係會腥撚到仆街

睇到好肚餓

好睇過都市閒情

套嘢係唔係講士郎娶咗saber做老婆
咁遠坂凜去咗邊

落鹽落酒放十分鐘之後索哂d血水
魚皮唔好掂到d配料

齊人之福

好肚餓

神父同金閃閃係咪唔出場？

睇op/ed凜有紅A照顧，櫻就有rider，但就係見唔到金閃閃

睇WIKI有佢地兩個 不過唔知啱唔啱
不過漫畫入面伊莉雅同B叔D互動幾溫馨 唔知動畫幾時先做到

好彩食完飯先睇

伊莉雅：巴撒卡，幫我買電池